大學畢業一年

得3個月經驗
出去搵工難唔難？

唔難, 10k大把工

呢一年做過D咩?

乞食

做文員仔, 地盤, 考ACO/CA

唔難
好多人第一年去旅行， working holiday打散工